朴贊郁差少少導演DC Jonah Hex

In the same interview, the topic of Brolin’s 2010 comic book movie bomb Jonah Hex came up, and the actor took the blame for how that turned out. “That was my fault. I had really good intentions,” he said, before revealing he originally wanted Oldboy director Chan-wook Park to take the helm. “He was right on the verge of saying yes. I think the movie would have turned out closer to my intention, which was High Plains Drifter.”

佢回晒塘喇已經